[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (791)

好耐冇1001
正皮訓醒贏大錢 中過關

正氣！

正皮

德入2:0 即刻入個3.5s 補返少少

聽朝熱狗要贏呀

唔係度都要講下

9527 人妻辣殺

人小小
熱半大 阿特拿斯半大派200 頭10不抽cdrom

Me了

德女攻到啪啪聲先得2球

羅馬啦應該

LMLM!!

跟你

Lm

俾兩場西波迫害 搞到今晚仲係打個和

ok

LM

我!

赫斯1.11 都開唔出

ln

中埋羅馬派

2球都係12m 俄女醒少少咪0:0

不如輸埋佢啦 踢乜撚

爆撚左第二球無入球

聽晚尼斯對阿積士
好似幾好睇

阿特驚就半主算 我都係博下

情感上想買阿積士

巴神

尼斯比人反杯4粒 怕左

建議直飛615
好鬼

0245全部蘇超開大

赫斯對家12M

想買大

我買左2.5s了

0800係美國踢 唔洗飲水掛？

真係輸埋 最開心睇住蘇超廢隊輸波

蘇超咁易開大 記著了

垃圾到1.11都開唔出 抵死啦

有機
南美閪杯

查比有前冇後，防衛者主守
應該1球完

0-0 1-1
Super

熱刺想買567 各$100

2.5s

豬死了

買熱刺半大了 希望羅馬唔好死守

same road

sleep

應該場場都飲, 唔飲都會當俾你休息

何必jer鳩人妻？

lm

有冇人有心水

小注左防衛者
2邊鬥閪

拜仁@1.94 540 all in 中
拜仁Ng@2.03 50 輸
AEK雅典@1.94 300 輸
防衛者@2.04 300

1-0
等睇super

-1都得啦

講多次
熱狗羊唔到

條竹水條後防危到

羅馬穩了

穩到核爆

羅馬今場坐和望嬴

羅馬出咩人

你打左看想打果句

全正選

防衛者守唔到又唔識攻

無鳥 終盤平半小回上盤應該穩，仲以為會升水升半一

防衛者大船自殺區

+1

Jump

買查比既準備收錢，因為你地同我對左啦

隨時食全格

熱刺有冇水

半大

半客

8點買咩

再留名支持

1:0

熱刺仲未入

都未開波

morning 預言輝

加時定射碼

早晨咁多位安答

12m 唔記得左係12m 知一定唔買

美國特色：遲開

開了

冇左2.5b既

遲開可以殺多幾注

Last 15分鐘狂入波

查比高恩斯2.5s✔
1-0✔
總入球1✔

中哂

冇半場唔買角了

我1-0同0-1都買左

拜仁@1.94 540 all in 中
拜仁Ng@2.03 50 輸
AEK雅典@1.94 300 輸
防衛者@2.04 300 輸

熊仔性交轉運黎？

聖達菲

買好少咋 回唔返爆角細既錢

有無相熟師傳

快手半大

真係咁想比人插？

lm先

防衛者

今日櫻花羊到再派OK？

ok me

你個名

入波未

半大未

羅馬佢地做緊乜

羅馬12m

12m

入波

Rome 12m

熱0-1

goalllll 0-1

咁樣吹番12m轉頭 好撚野

又俾失戀聖地燈了

1:1

羅馬

lm 同路

收到外圍急電，吹遲左

查比 點球晉級

買得反cup

熱反cup

上半反cup開大

羅馬輕撚鬆

等抽

墨西哥

咁早幫我gel

有冇聖達菲球迷

cashed and im

有 可直屌3：0 4：0波旦

快D入多球

讓咁多有d驚

熱刺

卡達菲我都鐘意

查比高恩斯 防衛者 仲未派彩既？

熱刺贏到我戒J一星期

我都想知

快手半大先啦

卡達聖依個盤口大炒無難度

有無熱刺直播link?

大你一個月

熱刺半場試下反cup

熱刺大船 又輸一粒先 又學上場反cup?

上半super先 大家開心
一係唔入比人入

唔出大力臣唔識踢波

係咪要加時定12m

2c

羅馬會NG 100%

屌未買大就連角

加時同全場派彩分開架

卡拉
巴迪 走
陸軍cashed
柏辛大cashed

查比仲未派晉級

無入球

肯入未賤種熱

2隊做咩鳩 攻啦好冇

8963 25-07-2017
16:56 讓球 星期二 1 車路士 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.82 $2000

$2,000.00
8966 25-07-2017
21:35 讓球 星期二 4 AEK雅典 (主) 對 莫斯科中央陸軍 (客)
客 [0] @ 1.87 $2000

$2,000.00 $3,740.00
8969 26-07-2017
01:21 角球大細 星期二 2 布拉格斯拉維亞 (主) 對 巴迪 (客)
大 [8.5 個] @ 1.75 $1340

$1,340.00 $2,345.00
強勢回歸

又贏咁多

可能半2全2呢

我唔再買國冠角了

熱刺試下 半場反cup

熱狗入啦好嘛

想要入球細

3角

我啦

x2

聖達菲半大

羅馬 角大

3:0

半大已死

熱死狗

賤種熱 屌你老母

2:0 重心

唔入比人入啦

熱狗反cup ok?

熱刺半場反吸

不了

半大睇你頭呀熱狗

9.5 10.5s

1:1我收貨

羅馬龍門上哂身

個個都反cup

睇黎羅馬半場前可能贏多粒

係就好

羅馬2:0

頭先你先講完1:1
玩晒啦

聖達菲奧爆佢

羅馬半大 絕望

垃圾熱刺 屌你老母

iktf

連續兩次俾英超球隊逼害

羅馬下下剷人 有獎拎咩屌

屌冇補時

英超得我曼正氣

唔入比人入啦垃圾

依句真

冇大力神中場

支持熱刺好似上埸咁4:2佢

Agger

比人4:2ok?

客其他輕鬆

不了 羅馬黑左球12m仲想點

羅馬正西波黎
唯一一隊國冠兩場都開唔撚到半大 踢到好似決賽咁
唔知博乜春

下半轉唔轉人

咁都冇半大

agger

俾熱狗贏啦仆街 哈利567佢啦

博拎獎咁款 黑左球就dum波鐘

聖達菲又做緊乜？

無入球 睇下幾時爆

dum波鐘

仲有阿仙奴

gun

艾歷神一出就買反cup

我熱反cup 信我！

祝羊

真球迷表示，見到就熱刺落後就屌，咁你咪撚買啦，仆街

羅馬會戰勝歸來

馬會

似打緊邊爐

無買佢

兩隊西波冇12m都入唔到波

賤種熱下半場秒吸

腳都未起過 中伏

全大1.5b出現了 可想而之幾hea

支持佢比人炒鳩

放心 一起腳就入

Rome主守既話都好難炒到

入左細波
Super

快少少OK？

唔係又1:1完呀

熱刺呢個陣

0:1完

2:1最好

艾力神來了

買半大

夠薑就0:1完

直接吹雞完啦

聖達菲兩隊行行企企又袋一畢

1:1角球

幾細?3.5 2.5

熱刺反cup

iktf 苦主

熱換咁多正選搏咩
留力英超啦

咁撚樣都冇12m 黑撚到!

痴撚線 剷埋去都唔比 收左幾錢呀

法斯奧我屌你老母咪亂黎

聖達菲 dump完波鐘未？

屌你個球證

羅馬到底博乜鳩

邊隊

黑鳩熱

熱

最新戰績：

哥連泰狗
FC多狗多
墨狗弟
車狗屎
哥本狗根

熱刺暫時輸緊0比1……

全細 0-1完

7.5b

屌你老母羅馬真係狗黎

聖達菲快d俾對家入波一日球迷

唉也 弊啦 卡達聖柏寶騎落去反應唔多wor

你放過我啦

原本呢個場咁大。好合適刷角。但熱狗hea踢

拿拿臨圍埋中圈bbq啦

肥普憤怒了

成個盤封？

有無熱刺直播link呀

直接吹完場

哈利簡尼鏟鳩人仲聲大夾惡

要郭立基

肥普怒了

聖達半大crashed

受傷 影帝時間？唔攻啦？

半大只需......

黑到肥普起身屌旁證

其實認真，搏英超好過垃圾盃

打交未呀

咁佢就咪黎踢呢個盃啦

半主都有問題

打交腰斬啦

咁撚黑 腰斬啦

肥普好少咁嬲

未來熱只有未來捧盃
邊度捧到英超

熱cup認真鳩佢啦

係
屌左幾分鐘

佢地當熱身友賽
又唔影響排名 同強隊打好過SM弱隊掛？

屌你英超8月先開 留力留半個月蓄氣呀

又被柏寶逼害

哈利 為左爸爸 屌佢567球啦

卡達聖贏盤 派2個100 了 完場先留

g持

熱ng

我都睇左聖達菲盤 但想買半大

熱2th 3th 4th

打交

個球證真係on9 羅馬插水一趺就吹

過2倍先算

蓄半個月，爆鳩找卡數報仇

但失戀買左

半主揮手區 而家等jump了

留個靚名先

熱狗真係好撚茅 特別多小動作

熱迷

gchi

lm 下半場搵雷神騎

笑撚死，阿里~阿里爸爸~~~~~

想買基達飛大波

笑乜

(未來)熱迷

Ben davis難得好波

想你的錄音

一陣又要入錢

不知不覺5c了

熱狗杯呀

熱狗反cup派3個 頭10抽

1:1 goal

fast

好強嘅氣
未來熱要爆角了

Me

哈利456佢快!

im

個場咁好刷先5c

😺

羅馬輕鬆

熱狗好似想入波

咪撚刷角啦

熱狗反cup到我都派3個 頭10

矛波對打

實在沒法打開她的芳心 令我每天傷心
為甚尚未打開她的芳心 未似Ali咁幸運
只要有恆心 鐵杵磨成針
自問或會鬱鬱終此一生
我有真心有癡心 可否幫我默默問愛神

Alli AlliBaba AlliBaba跟蹤土匪好細心
Alli AlliBaba AlliBaba跟蹤土匪好勇敢
芝麻開門 芝麻開門 明白了 明白了
芝麻開門 芝麻開門 明白了 明白了

Alli AlliBaba 門禁點樣打開Alli聽到真
Alli AlliBaba 門禁點樣打開Alli睇到真
Open Open Open Open Sesame Sesame
Open Open Open Open Sesame Sesame

Alli AlliBaba 令我點樣想到打開她的心

似反cup

kane

6c

好難捉摸 想入波態
但係又hea跑,又瘋狂交波比對面

6c 要爆了

羅馬換左班人入黎之後廢到

性達菲 針了

羅馬換走哂d全力 想守到完

反cup

0-2

我屌

Ching ho ball

屌 熱狗

頭先冇跟不賭角細巴買7.5b

玩撚完

介賭了

未來

屌狗

清波清撚到咁

Goallllllllllllllllllll

熱狗 笑左

羅馬既手足可以gel頭

有無LINK

想支持下熱迷都唔得

換走哂d全力反而入到代表D咩

成曰都係咁 🤦🏻‍♂️

場場呢d 垃圾盃都係上場係威係勢下場就腳仔軟假奶

雲馬一出黎就累輸波

英超撚

-2500

依場熱狗上半有威到就開左半大比我啦

下盤救星

本身講左羅馬100% NG 又白痴到走去買性達菲

拜狗

高水

迷熱之路只能獨行

今個星期可以食麵包

車路士 熱刺都輸比人 代表D咩

克2-0

力頂9.5 10.5s

下盤90%盃

7c

賺錢

別傷心

搵黃洋達同仇思達課金

聖達菲屌你老母全隊空難死 老母做雞

無傷心，終於可以買人，好感動

8c 了

kane 阿利換走埋

熱杯呀屌

9.5b等足水

刷呀

等唔切了 我跳樓先

3:2 吾王派1 200

再見手口人

柏寶係雞係公廁

且慢，仲有時間

買咩丫 到deadline前簽個平野當簽左

9.5s 手腳都震緊

10分鐘3粒

買左500反cup即刻輸多粒

有小小熟口熟面

含撚了

3c就有

9.5s
3.5s

嘩傳比自己
但出界

馬會靠呢D賺

你買乜狗會都賺你

琴早車仔差少少
熱狗開頭睇佐10分鐘
Hea踢就知狗也不屌

恥笑開始

唔睇了 櫻花再見

呢條傻糸學人開CHANNEL

9c

手足淡定 下半場岩岩先開

失戀買乜講定ok？

櫻花串三箭

明燈

Ssk呢賤貨咁

上半已經食左我半主

別jer 佢都唔想

-2c

不要再刷了

其實係我黑 同佢同路

個場真係好好刷
呢d大場好正

死狗win 我即買佢地波3

1-2

比我2粒

屌你老母1:2 想收息都唔得

以依個場黎講 而家先9c算少

3:2派500 完場再留

熱狗。輸半濟唔濟

想追ng就入 你老母 過完錢就入

宜家先入有q用咩

屌你老母一買就入都補唔返5k上盤

呢句真。
以前tvb播德國盃d 乙組場
細到仆街
人迫人

關鍵5分鐘

依D盃呃鳩人錢

Cls

個後衛全程壓住個龍

場細定大易開角

TVB打手

大

Lm 了

正常係睇踢法 真係有撚屌唔會落底

幾角now

送角

5K上盤

10C

自己踢去角

咁樣2-2

2:2!!!

角大真係好易食

2:2

-1

貼飛撚收皮啦好無,成個波PO得你輸咩

2-2

終極送c

俾多球 上呀

開細多
人太多
逼到仆街

-1-1-1

咁樣角大

假撚到場波

試下比多一隻角

都估到啦
頭30分鐘唔刷 下半一換人就狂刷爆中場角細

cup埋啦屌

無柒頭@1.42收息點知變柒頭

3:2就派

試下3:2

輸半收貨啦

2:3nba

羅馬頂實

2-3

屌你老母

23

派我

乛屌你老母愈買愈有

屌你老母爆我9.5

假到呢

Spurs

3/3.5好波！

半都無

2:3 屌你老母

唉

場波做乜鳩

爆左啦

造大波 我明了

班後防鬥廢

3:2 派me

3:3

3分鐘3粒

我了

做乜撚野

差啲又比英超逼害

LM OK?

打字咪得囉 貼你老母咩

求派

羅馬下盤輕鬆

臨尾10分鐘入3球

六倍，痴線，馬會死得未

輸1角...嬲到喊

我

仆街 追唔到

我啦好冇

屌你老母真係3:2 不過係羅馬

小個便2:3

巴打 上盤輸5k冇所謂啦 NG回返晒

馬會仲要齋開下一隊入球頭先。。

5分鐘3球。。。cls

係咁貼飛 想俾人屌咩

上盤輸 好彩收返角同ng

利昂半大

nba

5x1斷半大 追ng 反cup輸撚哂

照派OK?

要lm了

9.5b 唔敢補抵輸

10.5b 半大 慘死

10點波點玩

有錢贏先得架

一齊跳樓？

無第四球表示抵輸

即場補NG 無得屌啦

10角喎

仲有人理個DEL水CHANNEL

咪慘死囉

做人唔好咁貪心，唔肯輸半。咪輸晒囉

廢熱開唔到半大 好彩開到全大

明燈黎

屌真係應該追到完場為止 追完第二球就冇再追熱

聖達菲咩料 想買客晉級

同感

聖達菲入末？

條友串過馬撚 中一兩場盲狂JER輸錢班手足

上場1-1

有追就贏番 屌

依D盃真係有輸冇贏

係咪因為係美職場地打興nba

主Ng 抵買，主場

地方大易穿掛

0:0咁邊個晉？

好彩有留錢玩1800果兩場

嬲撚到我
回返小小，十點頭場半大派一個300
入第二粒之後第一個

鳩up姐

美國人唔sick ball你唔NBA 仲邊有人去睇

Ho

留了

聖

主

10點仲要開左 屌 唔通要靠西花

琴晚羊過果已經預先買左1800/1830了

仲有邊個可以靠

買0.5/1 有2倍

熱2ng 買來做乜

角細串角細 一陣入錢ALLIN了

西花天皇盃賽出副選，咪搞，係都等星期六

熱刺nba

客ng8倍變6倍

莫1-0

想買

引人買

客得2射

羅馬呢隊有親佢都冇好野
打榜尾得一粒輸撚死我
歐霸又輸死人

聖達fg!

愈睇愈似墨西哥牙買加果場

賭錢睇長計 埋計一季keep到65%不敗率已經算係咁

追客ng

角啊屌你老母

聖達1:9

烏拉爾 牙買加上身

終於明點解客盤急落飛

卡達聖柏寶移左出去出邊追 隻馬一路內閃呀

買完角大停角

而家講緊佢del左即場輸個d既心水

同個勝率有咩關係啊

都唔知做乜

兩隊辣殺學人開深盤

+1/1.5 嚇死我了

1:0 goal

屌另一場已經半大左

10.5b jump

快d半大

-4c

俾一球啦

DLLM利昂

文來減1 IFC冇繩笨豬跳正式招募

而家講緊你del左即場輸個d既心水

阿特唔入俾人入啦

咁快收錢

阿特拿斯半大未 其他2場半大左啦

仆街兩場都半大左

烏拉爾劇本

咁易

阿特唔入俾人入啦 你老母

和波出線

聖達菲我屌你老母

輸打贏要

阿特on9？ 唔入俾人入啦

開channel del左輸個d心水仲聲大夾惡

最新燈神紀錄：

哥連狗斯
FC多狗多
墨狗弟
車狗屎
哥本狗根
熱狗

買佢地全部開哂對家

下次早啲話我知

阿特半細cashed

咁似一位評馬人

出完
唔好跟
千古謎題 點解要出 出完又唔好跟

今晚早d出

我一陣會諗條過關，希望可以幫到各位手足嬴番狗會錢

停左半個鐘角

琴日佢list左啦 真係全對家

唔好燈西花

避左熱狗要半大都係要豬

有早知 冇乞衣啦

客俾一球 齊齊happy

贏左咪中 輸左咪話出完唔好跟 出完叫人唔好跟 咁你寫落自己本日記算啦

我琴晚好彩小注玩3X4過關，$200，豬200

如果大注真係仆硬街

有見到呀，但唔信邪

阿特比d力開個半大黎睇睇啦

岩岩係咪有人話派

我就不嬲唔跟人 開channel del輸水 咁肉酸 忍唔住出聲

I know that feel

邊撚個想睇你玩野？ 正一戇尻仔 自我中心到呢

半大了

咪係 點解要開個channel
出完又話玩野唔好跟 中就認屎認屁

有無手足仲會相信小弟，跟小弟心水買

卡達菲12碼未

我信你會反底

買左上盤?

放低小注盤路訓教
布拉格斯拉維亞 [-1]
華達[+0.5／+1]
防衛者[0／+0.5]
羅馬[0／+0.5]
聖達菲[-1／-1.5]

輸親都全格 點同馬會玩

Ng

fg@3.28

RC 了 入主NG!!

阿特唔入俾人入啦仆街

迪馬利亞goal,紅牌2:0

阿特半大 上呀

紅牌1.5大

第二張紅牌都未12碼?

係咪打交 兩張紅？

一陣出心水先，現在要開陣工先

紅左仲勁

2張喎

買小小客win @125

9c -3

125跌到70

有水?

1-0

入左啦終於 屌

主fg😂

屌

Goallllllll

中了

導屎大注

紅2張都冇12m

個ng買左45分鐘

屌比多角先啦

球證：幫盡

多撚謝比我輸半

比多兩個角啦

2注fg cashed

@2.08 @3.28

俾多三角 入多一球

買左50大元

2:0

-1c

個無入球 咁就絕殺佐

0.5/1b @6.75 cashed
但買得50蚊

阿特唔入比人啦 屌你

爽到喊

有膽色

咁我想知如果唔好跟咁打出黎做咩
中左就想計埋命中 唔中就話叫左唔好跟

冇啦注定朝早連輸兩注
熱半大阿特半大

普b贏幾多了

原來....你........

補返半主條數 原諒佢了

豬4了 求派

事前#44，多謝熱刺
好彩訓左無睇

on9 ball

經過頭先5分鐘入3球 已經冇野好驚了

執翻半

卡達聖依隻西馬

巴打之前話繼續一萬咁買... 唔好再買啦

算佢有番小小人性入番粒
有d垃圾隊對面食全餐都係一球到尾

唔好跟出黎做咩先

聽日馬會

仆街差一隻角都唔撚比
停c停撚左30分鐘

仲有無

阿特係狗係公廁 半大呢

好似個謎咁 到最後都冇人知

普度斯下盤係咪gel得？

等日職

1800 啲角又係極品

有撚標 問緊你做乜撚野del左即場既輸水啊 屌你老母 跟乜撚野啊跟

盃

不過又係西波

下盤？

應該gel得

咁點解要del 唔係光明正大玩野咩

縮返入你老母臭閪到啦垃圾

2場都似細波

我買主算了

三場墨鳩兩場半大揀中冇波入嗰場

琴晚成晚冇見你出嚟抽水，好唔慣

西蘭花上盤+東京上盤 跟住gel頭

有花生食

依加抽返

輸就DEL
點夠你玩呀

比定先 巴上盤

正花主場副選照去

梁國雄議員 請你現在立刻離開會議廳

屌0:0 踢乜撚

屌想派都冇機會

些路迪果場應該入球會幾多

你老母死全家啦 上半場又唔撚見你咁撚入得 下半場3分鐘3球 撚尻我半大

真係正係分享心水做咩要del 驚比人知你輸咩 定驚唔好睇

有冇人派 羅馬熱刺逼害我

話你冇標明你輸左個D記錄 唔係乜柒標明唔好跟 話你叫人唔好跟個D輸就DEL 中就認屎認屁 屌你老母

見到啲人扮撚晒野仲要大聲夾惡
仲要屌返人輸打贏要

咁我都可以出水了
日日100%命中

其實你post私食飛做咩 你叫啲一早跟你買熱刺嘅手足點

派嗎

扮見唔到啦

G持 輸就DEL話人ON9自己跟 100%冇難度

我依家屌到你老母出晒水起晒漿
18:00我出啦
橫撚掂輸個啲就DEL
唔洗你出咁撚辛苦你

睇中哂點做波 勁 派me

有冇頭10整合

頭先串柒柒咁 唔回應定駁唔到

垃撚柒圾想製造100%命中搏乜？
俾人捉撚到你DEL輸水就發撚晒惡起撚晒鋼
你唔洗縮入老母個閪到
我屌撚緊
屌到啪啪聲
叫聲契爺聽下先

1:角球冰封俠

我呀

1800&1830 10C同9C完係隊入面抽1個派

me了

有我

冰冰冰

我我我

開司
下盤救星
曹操

無人屌依啲垃圾
掛撚住留名做職乞
好撚野

我呢

屌 㩒錯

喜欣呢 風紀召喚

一陣放飯果陣會出心水，希望幫到大家

樓上巴打，我自從果次連輸兩個月糧，之後都係玩番200至400左右

無左件事 凌晨得2個LM

今日好多波賭 600上到2000都派錢！到時再抽

我做啦啦隊OK?

屌撚左佢兩日 條友串過馬撚
琴日車仔開波jer撚到熱刺完場

atlas搞咁多野就係想殺半主半大

係咁嫁喇

Yes

下半場幾快入

串過馬撚仲掛住派錢做職乞
唔好咁啦手足
依啲撚屌梗係見到都當佢過街老鼠屌撚走佢先

不過佢又潛左水
各位繼續

影都唔見埋啦 波子氣水
之前已經block撚左 唔知係咩類型既on9仔黎

今日仲諗住派下錢
現在不了
咁多大蛇

屌你老母 普度斯入波未呀

點解連登快左咁多 唔洗load

6點個日本盃仲難買過個智利閉門盃
又有得睇cup黎cup去

佢前一個名叫 只贏hkjc 上個月block左

最緊要角細

Blocked

開司
下盤救星
曹操
角球冰封俠
反cup
五十五十
老母b
仲有位留名

方蛇d手足

Block左佢等佢單機
冇人理佢唔會上黎吼喇掛

就咁啦 而家抽

阿特拿斯 2-0

屌佢老母

lm ok?

下盤jump

食屎啦熱刺

等埋發叔我呀

3場都差一球

我？

5050
有冇tg

又無我

你都贏唔少啦

一早輸清光

黎明 1-2

不如抽多個

抽多個

派晒d運又要去m記食2手飯

羊羊教懶羊羊前排發左達？

領獎啦

多謝巴打

加埋我得唔得，戶口得番幾蚊

派我未反盃子

發過之後得罪阿婆就無曬

豬到冇知覺 反手應該上左樓

我嗎

阿特拿斯 2-1

岩醒 碌番上去 原來都有料笑 100%命中

抽唔中 一齊羊錢啦好嗎

有錢人食二手飯 #scream#lm

屌你 次次買大就細 豬哂就大波

FC東京 對 廣島三箭 大波可以嗎

買盤補大波

莫雷利亞 2-1

想搏上盤多d

墨假少買算

屌佢老母上半場唔開大 下半場nba

好過我岩岩半1全1

半0全3

波po咁撚樣 入返TG group 仲撚好

Leon 比多球開全格

大家都係打份工交下戲姐

之前group都俾人屌我就係例子

利昂個半場仲未確認，馬會咁驚

黎明2-2

三場大哂

有身份證就入得

岩岩又冇

3場大波幾倍

有即場補反cup笑哂啦

atlas認真d比多粒

不了 客隊入

9點買
1.88 1.83 1.8

1.75 1.82 1.78

終盤計

求利昂入多粒

幾好分

會啦 有入球能力 對面又紅

3:2

3-2

想死 岩岩買左8點大波
不過明白左普xx拉係垃圾到一個點 下次墨假可以買對家

有即場你話幾好

講真...有即場又有幾多人敢買丫
紅前一定無人買，紅後倍率又唔高

我買一定

我都買

18:00 個場唔係日職聯咩？

兩回合計盃賽

墨假又NBA

唔係日職

是日狗會比料：

日聯盃每隊每場最少派一名U21球員正選，現為附加賽次回合賽事，總入球數較多之球隊可晉級8強，打和則先計算作客入球優惠。若不分勝負會進行加時，再和則互射十二碼決勝負。首回合大阪櫻花作客以2比0取勝，他們更於上仗聯賽主場以4比2擊潰強敵浦和紅鑽，繼續在聯賽榜領導群雄。事實上櫻花主場出戰均有保證，不計球會賽在內，他們近9次主場出擊錄得8勝1和。至於北海道札幌岡薩多則久疏戰陣，接近3星期未有比賽舉行，狀態成疑，再者北軍作客成績欠佳，近6次作客錄得1和5負，今次造訪大阪難逃一敗。大阪櫻花「讓球」讓半／一，捧上盤。

大阪櫻花[-0.5/-1] 1.82 > 1.79 > ?

利昂

如果落到變0/-0.5我就屌盤

嘩... 狗會比錢大家洗，仆住買了

睇黎要買下盤了

利昂 21c

前果幾次出正定副？

踢角大賽

垃圾tg谷

唔講都唔信

我覺得櫻花會留力踢三日後作客個場飛腳 始終有兩個作客係手

諗起上年車仔24c

有即場就

咁半主啦 下半可能super

飛腳垃圾 正氣花讓半臂都贏

前幾次出副選

利昂CUP左好感動

支持肥鳩

正氣花主場好惡 我驚副選都贏 不過時間尚早 睇下晏就水位有無變先 不過半一我睇好下盤多

感動

狗會有冇封角球盤

中立？

Sor無留意

24.5定25.5苦主

利昂cup了 感動
有冇其他3場墨盃賽果

首回合win 2粒，返主場和都出線，都開半一中低水，如果飛數企硬/稍回，信上盤；如果落到低水/轉盤，搏下盤

2場2:1

第1場呢

2:1
2:1
3:2

麥巴比去皇馬 cls

同時打毗多數和波

同市

160M?

2場都和 細波 角大

一萬

尾場仲未派 屌

馬會有一場未派？